今日摸到女神隻手仔

好撚滑好撚正

女神比你摸完覺得比人抽左水

我換左係女神個閪